真 Chinazi 係 english wikipedia 入面已取勝

[國際文宣]
今日香港, 明日世界
Hong Kong's today, The world's tomorrow

--------------------------------------------------
3 分鐘 12 張圖 「今日香港, 明日世界」

--------------------------------------------------
6 張漫畫 解釋香港人嘅抗爭

推

中文(反)赤納粹呢？

中文維基被掛上「關注度」模版
預計一個月後可能會被提刪